（涼冷氣試食加抗爭) 香港美食博覽2019聽日開始啦

一年一度美食博覽又到啦，既然冇得去機場，倒不如去支持下貿發局，探訪下班商家佬

宜家將去機場嘅錢，用來買張飛就可以任試食，仲可以叫下口號，真係又食又拎

目標係賣港商家佬，良心商家唔駛擔心，我地一定入來買到你收檔，歡迎係下面話俾人知

一人一架師奶車，一齊捧你香港政府場，I love HK

屌，應該開飲食台

我要試食

放工一齊試食

屌正啊喂，入去大叫香港政府，你個野壞左啊。
係唔係十蚊入場？

香港貿易發展局主辦
門票：晚間 HK$10 / 日間 HK$25 / 套票 HK$40
$25.00

【NearSnake】原文網址＠

入去排隊買又得，去仆街7-11都得

推

幫推

我想見 譚玉瑛 姐姐

《myTV SUPER星級饌賞》
「《阿爺廚房》經典粵式手工菜」活動詳情︰
日期︰2019年8月15日 (星期四)
時間︰2:30pm - 3:15pm
地點︰香港會議展覽中心展覽廳3B尊貴美食區星級廚房
主廚嘉賓：李家鼎、譚玉瑛

程班長有份罷工，請支持

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：